Ig whatsapp fb youtube 連登 上唔到邊樣對你影響最大？

個人覺得無咗youtube人生會多左好時間出嚟反而係一件好事

Facebook真係上唔上都罷

你老母都係